有無內向同好靜既巴絲想出黎board game聚架

是咁的，我地成班巴絲打因為比較內向，但又好想生活有D改變，可以出黎識下朋友仔，令生活有D唔同!!!!

所以我地一年前就成立咗呢個活動，大家每月定期出一出來玩!!!!
我地每個月都會準備唔同既board game，俾大家出來時透過Board game識下人!! 如果大家有興趣可以透過下面既報名link：

另外我地都有個telegram group架!!!大家如果想加入，可以入去留返個資料，我地盡快聯絡你地呀

超齡

有限年齡咩

有架.....唔好意思，我地要24樓下

夠數未

限年齡24下，on撚9，又借毒撚名目溝女

真毒黎，不過係社工搞活動

即係過左24 唔洗識人啦

政府唔批錢佢哋做活動

超齡
咁多超齡巴打，不如自己搞一個啦

認真，其實都可以......
我自己都覺得reject得唔好意思

當然唔係...
不過我做咗幾年工作，都留意到分年齡係好少少，始終出來做野幾年同岩先出來做野既話題/生活上係有D唔同!!!

上網search明愛連線teen地會唔會搵到呢個活動或者更多既活動？

on撚9

有無小圈子架
本身內向大圈子已經唔識得點融入

haha 我又唔見有!!不過我覺得內向既人比較少會小圈子玩!!!

同埋board game比較難小圈子架!!!

可以呀!!!!你可以上我地既fanpage search下